再有事發生既話真係要武器

琴日衝完3:00明白左好多野，香港人其實慢慢進步緊，由71遊行同雨革再到依加，香港人抗爭已經愈來愈成熟，雖然我地仍然唔夠死差佬打，但每次經驗都令我地知我地冇啲咩，之前唔夠人既，依家夠，唔夠勇敢，比起之前亦進步緊，有人有勢都輸就係因為冇武器。但我知一下子上到槍刀冇乜可能，所以係到大家有冇乜可以整？

Btw一切發夢

樓上reported 唔block你 等bam啦

Thanks bro

Push

條條例一定過，樓主你準備坐監啦